求菲林相機介紹

最近有興致想影下人像 街景菲林相
有無師兄有玩開菲林相機介紹下

Pentax k1000

Pentax 67

budget幾多先，pentax sp都唔錯

Leica MP
90mm f/2

平平地千幾 新手入門

NIKON FM2

咁sp喇，不過留意返全手動， 光圈快門要你自己較， 測光就睇你好唔好彩 . ebay見過連鏡八舊水

唔該巴打 上網睇緊你介紹嘅相機
不過另外問想懷舊啲 大概好似90年代影嘅相咁
有無咩特別技巧

你要買時光機，唔係買相機。

技巧我就唔識喇,我都係玩左半年左右,不過用咩菲林就好影響張相既色同感覺. 影多d同上網揾下料就好快上手

入黎菲林post啦

呢個幾正有冇啲係可以即刻電話攞相架

sx-70

影45，其實唔重